kepa 係咪當左世界杯？

第一次見球員踢到唔願換 大撚過球證